André 20世纪的股市奇才科斯托拉尼(Kostolany)对狗主人可能喜欢的市场有一个很好的比喻。 分析人士说，大型科技股已经下跌13%，还有很大的下跌空间 
 它讲述的是在困难面前的坚持，对比鲜明的和声和旋律充当了生与死的隐喻。 贝多芬第五交响曲是在逆境中寻找希望的一堂课查理·哈丁，2020年9月11日 
 
 中国茶外交的崛起|Pallabi Munsi | 2020年9月9日|Ozy 
 我只是认为它恰好出现在人们对这个比喻感兴趣并探索它的时候。 马尔科姆·格拉德威尔的引爆点是什么? 2020年8月11日|Ozy 
 但是，贝格利说，也许是时候把这个固有的比喻换成一个不那么误导人的比喻了。 5个你可能误用的心理学术语(第334页重播)|Stephen J. Dubner | 2020年1月9日|魔鬼经济学 
 他再次指责西方国家对俄罗斯不公平，又用起了他最喜欢的比喻——俄罗斯熊。 在灾难性的年度新闻发布会后，普京需要一个拥抱|安娜·涅姆佐夫| 2014年12月18日|每日野兽 
 最初的比喻是:竖起一堵墙，使教堂的花园免受政治的侵扰。 亲爱的福音派:你被拥有了|Jay Michaelson | 2014年11月30日|DAILY BEAST 
 这个场景肯定是性的隐喻，因为谁会做这些事呢? Taylor Swift的《Blank Space》:Hell No Fury Like A tayt - tay Scorned 
 莱波雷对女权主义的历史有一个不同的、尽管仍然是线性的隐喻:“一条河流，蜿蜒前行。” 神奇女侠的创造故事比你能想象的更狂野|汤姆·阿诺德·福斯特| 2014年11月3日|每日野兽 
 要从隐喻中提炼出所有的东西，请注意我们选举和任命的官员没有穿成什么样子。 选举日比万圣节还可怕。 J. O 'Rourke | 2014年11月1日|每日野兽 
 记者艾丽卡为我们提供了一些语录和墓志铭，在这些语录和墓志铭中，客栈的隐喻同时应用于生与死。 注释与查询，177号，1853年3月19日|各种各样 
 “说一个人的兽性已经觉醒，这并不总是一种比喻，”不久他继续说下去。 三个约翰·沉默的故事|阿尔杰农·布莱克伍德 
 这位音乐家对经理的比喻没有表现出任何明显的欣赏之情，珀金斯立即打开了他的眼睛。 第五弦乐|约翰·菲利普·索萨 
 米尔曼说，通过一个高尚的比喻，他们死亡的日子被认为是他们永生的诞生日。 罗马地下墓穴|威廉·亨利·威斯罗 
 为了实现你对树的比喻，从母本上切下来的嫁接必须为自己结果。 独自|马里昂哈兰